---
title: Testes de ambiente
description: Testes de ambiente
date: 03/11/2021
keywords: testes, ambiente
---

**Problema:**

Apenas o ambiente local estava funcionando, por mais que se troque a referencia ele sempre apontava pro mesmo ambiente

**Solução:**

Só é possivel apontar para o ambiente local
